黃洋達出黎回應近日指控

Live 中。死晒狗

但未回應篤數

還番d錢比人啦

要求我大佬黃洋達屌鳩班屈佢既賤人

低氣下氣係弱者同理虧先做

食飯唔想睇, 最好有精華

唔撚想入去益佢view數

聽下囉,反正佢地都篤左數,多少少VIEW COUNT仍地唔志在既
唔好話我地偏聽喇
都要俾辯方講下既

留名等精華

邊個搞我師父就請佢打邊爐先啦

佢話冇攻擊黃毓民同myradio

講到喊咁口

等人up上youtube 唔撚益佢click rate

一個人文字直播好，唔好益佢

賣小強only, 唔好益佢hitrate,

講黎講去三幅屁

係咪課金急跌出黎救亡

沒有黃毓民，我們什麼都不是

又屌人賣小強。。。

痴撚線。。。。

周星馳都唔撚夠佢噤好笑

搵人cut片

Danny lo 係咪假account黎

係咁留言

佢只係一直講佢幫myradio好多，未入正題

結尾一定叫大家課金支持

聽左5分鐘都唔知佢講乜
係咁遊花園

等睇仇思達點屌柒佢

撐佢個班熱狗又會點撐呢今次

連自己大佬都跪撚低埋

今日垃圾神驅開唔開台?

葉狗搞MYRADIO,你兩公婆同佢打邊爐

根本action speaks louder than words

冇攻擊,不過請陳雲做節目姐
真係無對教主不敬

冇睇
Up 乜？
冇搞？即請痴線佬

頂住呀, 再反咬神驅教主先好睇

唔洗睇，信我，會越睇越燥

冇
叫佢老婆搞即

有冇講毓民只係一個幫過佢嘅契弟

佢依家講黎係安撫自己信徒啫, 自己繼續做好人
衰野留比葉狗做

想聽，佢幾時講

action speaks louder than words

只做不講

我忍到,我連CHATROOM都唔入,費事自己忍唔撚住

同埋都係請人打邊爐姐

PassionTimes 熱血時報！
Event ID:
直播節目
在線人數:
953
8/6/2017 下午8:49:21
(*每3秒自動更新在線人數)

在線人數：5773

扮咗啞佬幾個月
今日出嚟講教主教主
叫返黃毓炆算啦

咁大粒花生livestream連一千人都無

其實大把人因為教主先睇你鳩達

你打教主咪變咗幾面不是人囉，又話自己係乜鳩聰明人類，屌你老母

又作少一半

搵D細出場先, 但見勢情唔對立刻冚牌, 棄注離場

教主: 企開d啦屌你老母

忍撚住忍撚住…… 好燥

頂住呀

唔係叫人榮主啦?

講下up乜

今晚有毓民踩場

冇撚晒力啦佢

古c搖

低調左，無10倍

咁都叫冇，你好嘢

佢本人係冇 叫人地做姐做完咪一齊打邊爐囉

鳩達扮好人, 話乜都唔關佢事, 不嬲想一直合作
可以開波LA

黃洋達 : 三國大軍唔關我事

但教主俾佢地搞,你又唔出聲

update下……

先話老婆不是

之後已經同三國人物割蓆，佢話唔識呢班人……

合作

開始咬教主了

教咩撚野主，教主老婆俾人搞果時又唔見佢教主

劃清界線？
三國人物只係幫過我既契弟
呢條友個格真係

陳雲單野又點啊

冇網絡大軍?我係前熱狗爆料啦
佢地內部有個叫水泥隊架,逢見到主要係主流媒體報導對熱普城不利既新聞就會派網軍洗版,我都有參與過

講乜

要睇其他節目, 希望有精華

係咪即係可以去討伐三國大軍

10點推毓民踩場到完場

果班人冇名冇姓又冇相, 咩都做唔到

幫唔到教主手,因為有理說不清

即係原來三國大軍有理

網軍一定有, 唔好呃傻仔

唔撚係吓話

以前拎嚟打左膠，而家拎嚟打教主

係囉係囉

圖都無幅你話自己係李嘉誠都得啦

佢地正懦夫
用念力都嚇到佢地魂飛魄散

黃洋達依家出黎係因為比神駒踢中左兩鑊, 係踢得應一應果隻

仲有mr 趕撚左陳雲出去轉個頭你個閪台就收留佢

洪大帥係唔係熱狗網軍先

皇上 : 想搵教主搵唔到

四眼 : 想寄信但又冇寄

應該係法國佬先岩

佢好似不時推返個隻抽post出黎
我真係咁好J咩

講咁多野想求饒踢撚左雲伯先，三國管唔到，呢個管到掛

最好撩到班古人掉轉頭咬返鳩達春袋

其實依班人同果D衛星PAGE, 一早預備好將來隨時做野, 只不過唔係對共產黨, 唔係對泛民左膠, 而係對教主

下話 香港有幾大

myradio停播封信唔記得睇

如果真係冇搵到教主
一個鐘之後毓民踩場會即時踢爆
好緊張

其實最應係法國佬自己友重擊佢地, 自己友踢春袋最有說服力

洗版姐

收皮啦熱狗
葉政淳個冚家鏟當日係咁抹黑本民青你而家話唔關你事

兩粒春袋踢爆哂，
佢終於唔洗俾佢老婆問行房果時做咩扯唔起

似曾相識

冇睇live，皇上係咪回應：黃毓炆只係一個幫過我既契弟？

叫陳云入熱時同反毓民有分別？

正常男人應該第一時間幫老婆食晒屎架

其實法國佬唔係第一日屌熱狗架喇

只係之前無咩人理

榮主狗主叫得咁開心牙，你依加跪係度幫教主含撚都冇人信你

教主講過叫黃洋達唔駛搵佢麻, 但果時已經係搞到中期, 已經比晒機會佢

教主話你一個電話都冇
搵唔到唔識上去myradio搵
咁大件事唔係行過去都懶

今次件事既最初起因就係週街唱萬人九萬課金畀傻根

唐唐都係屈落老婆度

熱狗真係集百家之大成

食屎啦，自己清算人地幾個月，
到人地反擊，就話唔好再爭執。

鳩達呢鋪真係收得皮

出現了

王重陽達

篤數一陽指

人地搞鳩教主你唔出聲,

到自己俾人踢爆篤數,

就出來話唔好再情緒發洩,大家要為理念

人地開台做節目你揾唔撚到人，你真係識搞笑

射波射去老婆個到

跟住應該會話老婆又有情緒病又咩又剩

屌你老母咁你個笑鳩盧思達做乜撚野?

依條撚樣真係好撚嘔心

鳩達冇左教主做靠山仲點做人

點解教主叫教主 因為教主高質
剩係睇立法會發言都學到嘢

而支持熱狗嘅人咩水平？
彈馬紙.gif
啱呀 咪就係小學雞式鬥嚟鬥去

屌你老味叫陳云根入熱時 擺明落教主面
仲有咩好解釋？

佢自己咪搞鳩教主囉

邊個搞鳩教主同佢死過

自己搞咪唔撚洗死

依條撚樣擺明覺得九月仲有得選先玩到咁串

鳩達把聲平心言論都幾入咪既，
但無內容無文化得過吹字囉

依家咁睇 教主真係唔撚會再幫熱血

到時咪睇下幾撚多票

我就當初有撚份投鳩你陳雲

選條撚咩

係囉, 又篤數, 又吹9萬課金
依家比人踢到春袋爆先出黎講

仲有咩野選?

乜節目黎

唔識三國人物,係咪連葉政淳都唔撚識呀?

我估補選

乜水黎

自己都識講 沒有毓民 甚麼都不是

但自己蠢撚到去搞鳩毓民就應該預左要收皮

補選有排, 單官司唔係要上訴咩

熱時一掘起 網絡亂撚哂

佢只一個同我打邊爐既契弟

法國佬咪為理念為字頭囉，比你撚到

冇回應邊個搞毓民我就請佢打邊爐

鳩達：佢只係同我打過邊爐既契弟

兩個人都收共產黨錢 點會冇得做人

backup佬預備，back完放link

比人踢爆完即刻扮死狗,咪撚7啦
比毓民先投你兩屆,而家覺得真係晒撚晒,下次寧願投快必都好過你

明架啦 唔使借勢發功喎

見到你就諗起高登知名熱狗球王吉魯

又有soundbite啦,
汪洋德: 如果講心痛邊個心痛得過我
人唔笑....

收皮啦 有撚資格話法國佬咩屌你老母

其實所謂三國人物講野有理有節 唔知點解教主咁反感 定係惱羞成怒呀？

神驅應該今晚就幫法國佬做個特輯，一次過收鳩達皮，唔好俾佢番生

屌你老母，我依家先知道我怪錯左佢，佢仲教我做人，多謝

做多幾集
聽佢屌人好過引

記得課金

等睇黃毓民只係一個畀佢利用嘅契弟

畢竟個個係我好尊重既前輩

屌佢老味，我當你唔識佢
D三國人屌教主果時，你有冇講過一句
教主唔比陳雲做myradio
你即將叫佢過熱時
人無恥便無敵

即係在線人數只供參考,我唔識,唔撚關我事

謎之音已經回應晒?愈回愈柒都叫回應左

教主開名屌你光頭佬咁耐
點解依家先回應?
本身諗住側側膊唔多覺
點知輿論一面倒 仲越炒越勁先出黎認低威

癡線，怪落教主度，
話教主控制唔到情緒.......

今朝啲手下仲死撐
留名睇back up
唔撚益佢

利申：9月陷家投佢

忍咁耐先開火叫控制唔到

亂咬人叫理所當然

咁撚似689，乜鳩都唔關佢事

有毓民都選唔到啦，每區得一席
唔係痴心妄想可以打低泛民建制拎三分一之上掛
諗補選根本就on9

仲有半個鐘就踩場

我頂唔順勒……

求好心人backup

搞撚完人話唔關自己事 yeah!

原本想去打機，佢咁講一講屌你老母轉頭一定要聽踩場

希望毓民一陣真係唔好回應依條友

我玩緊伊蘇8都停

好撚燥

屌你老味督數都唔係公義
收皮啦

遊左成個節目花園

老婆俾人咁話，咁樣反擊已經好克制囉

本來對四眼松泰都有啲希望
黃洋達就不嬲都鬼架啦
全部反骨
屌你老母全部熱狗落地獄

四眼？你唔係呀

完，話毓民身邊嘅人惡意搬弄是非，講左陳秀慧點解扑陳金，陳秀慧之前唔係死口否認扑左陳金？夾下口供先啦

根本呢個回應係講俾班熱狗聽，唔係講俾你地聽

安撫剩低個班仲肯撐熱狗既人囉

差在未講出口,教主輸在選舉,SHORT撚左,大家唔好怪佢

都係個句 支持佢告鳩仇思達
嚴重影響熱時聲譽, 咁都忍得 ?

教主不知幾清醒

呢班友係度清黨

6撚會話鳩達身邊好多鬼... 過黎myradio 俾個節目你做

就算毓民唔出聲，熱狗個朵都已經臭撚左，你搞掂條view數但你點解釋法國佬嘅指控？鏡頭前勇武，唔俾叫打倒共產黨等等指控呢？

盧斯達講得好啱，熱狗青城搞清算，搞到D有心搞政治嘅人走哂，連個丁點希望都被佢地消滅。我依家對香港未來覺得好灰暗。

重兜乜撚野呀，黃撚晒啦

黃洋達佢乜撚都唔知架

我集集踩場都有聽，你問我教主有無介意輸左，
我覺得係有既，但佢都係偶然講一兩句，點到即止，
唔係好似陳雲同班熱狗咁，發神經周圍開火

都幾陰毒,講來講去就係話法國佬小鳩氣

佢話教主身邊有小人,

我心諗你身邊隻葉狗咪一撚樣

其實佢認督數 話咁樣係為個勢 大義凜然咁
好過鍾意遊花園 唔鍾意就清算

其實認左一半,佢話個人數係要來參考

仆你個街,即係唔撚係真啦

屌你老母啦黃洋達

我聽得出好撚陰毒囉
如果我仲係熱狗真係會俾佢洗腦架

係，難得有班痴線老跟佢哋一齊玩

八年來做咗咁多，受咗咁多，最後輸俾小麗老母同游蕙禎，介意係人之常情啦。不過毓民會move on, 專心搞網台，開班，唔似佢地有敗選症候群囉。

第一節

頭15分鍾冇聽。

佢都鬧佢老婆唔應該同人罵戰

基本上最個台setup都係熱狗有幫手，仲好出力個隻

賣書係佢地搵人幫myradio出書

選舉後遺症毓民心情唔好

myradio停止聯播因為睇漏封信唔知道，而之後已經聯絡唔到教主

第二節

成件事冇公共性，只係炒花生

唔撚識三國人物 從來都冇網軍而毓民係知道

鄭錦滿未出冊已經打算唔做my節目但封信冇寄到

篤數冇回應，剩係問大家覺得節目好睇咪得，直接既廣告商好小唔會有咩影響

毓民身邊多小人，搞鳩熱血公民但佢地都尊師重道忍耐

本土運動犧牲左好多人停止內鬥，大家應該做實事

記得課金支持（呢句我加既）

夠勒屌你老母，我盡量想打回想返成個節目既內容，但好想嘔同好燥，打漏既唔該搵人接力

就係佢地輸鳩左開始日撚日發癲清算

清清下以為人地唔出聲好撚威咁

依家清撚埋郁撚又話自己不知情

益友全面進場

清算分清敵我 點解唔得？ 大家和和氣氣咁就最好啦係咪呀

輸咁少票你話唔介意就一定假，最重要係無影響佢判斷，做得柒照屌，比中共逼害會聲援

巴打辛苦晒

同意
落選個四個裡面，最唔值得輸就係黃毓民，但佢就有氣度。
陳雲根？收皮啦無毓民佢會有咁多票？

垃撚圾回應，屌你老母，而家熱普城互咬，係作為其中一方“熱“ 最大果條友，回應到咁不如繼續龜縮啦

好撚正
比人屌到個台收皮就叫大家勿忘初衷團結一致

我聯絡唔到教主呀

屌咗成年人然後一俾人打到落下風就話大家唔好內鬥，做返實事

搞返清楚 係熱城咬哂所有本土派
想做本土大台
唔係剩係熱普城

經血公民食撚屎啦

本土派本你老母咩，貪錢投機派就有你份

收收皮先啦 認就咪撚搵理由啦

呢d所謂本土派
成班都係賊嚟
係你d低學歷柒頭先當係救世主

人地台灣是但搵個台獨份子水平都高過香港d本土派明日之星十萬倍

有就有冇就冇
一隻字都冇提

黃洋達有無屌三國人物?

最緊要咩咩

搞柒左本土派咪熱狗囉

佢話唔回應三國人物D指控,係因為有理說不清

算唔算話D指控係有道理?

光頭達早d收工啦
之前教主係咁比班三國狗搞唔出聲已經玩完

我嘗試聽左5分鐘，頂唔順佢er..er...，睇返文字報導算。

一路唔明,冇人叫佢殺撚左班三國狗

但FB講幾句表下態,係咪好撚難?

毓民踩場開波

教主正式放棄鳩達

睇毓民啦

剩係當日有人話唔交月費,

虛偽又好,做SHOW又好,影張入數紙出來話自己都交左月費,

扮下野,扮下支持都唔做

咁又係選舉完左,教主冇利用價值

判撚左你死刑，點解釋都無用

冇夢想

毓民句句有骨

毓民:乜野成功之前不要放棄夢想 我冇夢想架喇已經比人粉碎晒

黃洋達好快去社署咬老綜

唔係大撚把野撈咩？

教主道歉信錯鳩達

傻啦佢大把課金

點解你要令到教主咁辛苦呢?
教主每次每次都睇錯人

MyRadio Hong Kong
1,315 人正在觀看

咪係下半世唔駛做播雪花都有幾千人睇 仲驚冇人課金

多熱時兩倍

仲未計facebook

熱時真係好撚多傻仔
錢多就捐比義士啦,捐比隻淨係識走佬既光頭狗

仲有facebook live
熱時夠膽就開埋facebook live

唔知依家邊個先係閪台呢

唉
條友根本一直都係政治投機者

萬人大台喎 睇過

facebook
443
youtube
1309
livestream
555

究竟邊個係閪台

唔撚識三國人物
葉狗你識喇掛
屌你老母
葉狗政職:
做圖屈ray wong食熱狗
屈9雙達係鬼

岩岩睇踩場 屌你講緊波經嘅

講緊新節目 有阿鵬同Wendy

今晚開你波

因為判左9達死刑,唔會再回應佢講的野

你唔係諗住佢會屌鳩達，已經完全放棄

有新既晨早節目

究竟當日袁文傑個節目會收皮 聽毓民講又唔似反面

邊到有得聽番？
揾啲嘢笑下

參考你就唔好笑人閪台無人聽啦，屌佢老母

神區唔好踢爆我篤數

串緊熱時

打對台?

Agree, 根撚本由一開始條鳩達就不學無術
淨係抽政治油水，淨係叫人課金支持佢自己就知
唯佢獨尊
點解佢有market? 因為香港仲有好多冇讀大學人工長期低過中位數的柒頭
以為搵個差唔多background 的人可以代表佢地
幫佢地爭取
醒下啦屌你老母咁撚大個人
係有心幫你地的，點會在意在立法會入面定立法會出面？
輸撚左議度冇左十幾萬月薪你睇佢幾撚不甘，幾撚葡萄入到個d?
呢d人入到去你以為會幫你地？

係唔洗指意踢爆，因為我條數公開

唔知有咩主持，可能又係搵台長

好好笑

要幫台長準備大量金嗓子

由朝做到夜晚

講緊台灣，今晚應該冇咩花生

搵翁靜晶做節目啦不如

屌你老母啦梁游比人dq, 你班仆街仲落井下石，依家叫人團結？團你老母臭西咩

應該有不少益友

My台陳啓泰🤦🏻‍♂️

可能毓民反雲黨黎，要dq迷雲狗袁文傑

教主都講左唔會同你條反朋仔再有交情

老死不相往來

收皮把啦你兩公婆

我自己係左翼
不過真心尊重台灣d台獨份子
有理有哲
香港d狗屎本土派不學無術
水平無膽色無
要衝永遠唔會挺身而出
只係香港有一大班淨係想睇人革命又無膽自己做既鼠輩先養得大呢d人
香港第日如果俾呢d人話事不如早d俾左中共算

你地呢個post無一個人係無辜
屌晒你地撐過熱普城、青年新政、本民前既人老母臭閪
快d死全家

抵啦

之前聽 毓民真係反雲架

佢唔係要出返黎做律師搵錢咩

袁文傑自己走架, 個時毓民都讚佢有交帶, 講得清楚

毓民好似係獌迷 獌迷係唔會反雲

利申：獌迷

你聽番早幾集有到講足總盃 佢屌雲加

true
四眼泰博都係獌

Ok join迷毓黨了

駁唔到

> 基本上最個台setup都係熱狗有幫手，仲好出力個隻

即係點？熱狗幫邊個台 setup？黃台仰？

袁文傑都反雲架

my台，sorry打錯字

有冇人聽緊？

WFC
兜完又兜

小罵大幫忙炸

認死狗叫大家唔好內鬥
做實事呢句野由佢條撚樣講出黎真係

仲po緊呢張相 神早俾神駒踢爆左喎

依隻肥柒樣衰既野又兜

咦，咁根據佢地 logic，即係熱狗送子彈俾黃毓民啦

Sze Tat Chau
3 mins ·
今晚2330短聚片刻，各位益友點睇？支持嘅請課like，謝謝！

今晚又唔駛訓

唔好掛要訓喎大佬

左翼

香港無左翼 得左膠同真心膠

左翼屌晒人老母 真心大愛

同葉看更打邊爐咁過癮，煽動佢搞毓民，惡有惡報

即係佢地幫手建立channel I 啦

屌熱狗通匪，報比三國網軍先

乜撚野男人黎
貼鳩個老婆上網
自己就唔出樣

屌你一聚就聚足4粒鐘

佢老婆好似jigsaw

黃洋達首次回應
神駒點可能唔開台

Btw,網台（新媒體）就系有呢個優勢

前幾頁有啦

依樣真

頭先毓民話鄭松泰唔幫佢聯絡班義士

有冇link

快d交月費啦懵撚

仲話一路預備左舊錢幫D義士

去仇思達fb

好似比左d家屬啦

仲撐熱狗同出賣前線抗爭者有撚分別

信熱狗同信左膠一樣咁on 9

終於燒到兒皇帝

鑽空子喎 過主啦大陸仔
仲要話自己零五年上 但竟然夠膽講多小學雞先搞到兩登分家

原來又係個D定時定候就開咩連登好低質黎r正評既柒頭黎

鄭議員貴人事忙

其實間唔中聽節目會聽到啲，其實應該係文傑個邊同熱狗唔岩，所以先離開My台

又係熱狗

想問下法國佬呢單咩事
熱狗 d 野太耐無跟
連法國佬作反都唔知

屌人地 抬高自己 好有一貫作風

阿勒係咪已經GG左?被消失左好耐 好撚慘

法國佬唔做熱時宜播起FB講同馬X聰D恩怨同爆神七內幕
之後仲講埋佢選舉文宣件
佢起神駒直播到講:
佢賣車借錢還返4年內做主持得到既8萬課金俾熱時,但熱時唔肯收,
最後捐左俾普羅

佢都仲有起神駒直播到講:
開到年初二佢同白旗泰同場食飯
之後白旗泰早走,收到9達電話要踢法國佬出熱血公民
指出9達起9月4話退出熱血公民只係空口說白話
表面上白旗泰係做主主席,但實際操作都係經9達手

利申:睇左熱時LIVE半年,本身對9達幾欣賞(辯才,有說服能力,對YM既支持)但原來咁反骨,真心,不了

BACKUP今次唔係狗了

屌聽左15分鐘，黃洋達講野完全無point

陳秀慧條臭西仲未出黎？

屌原來成集都無point無回應
講野一舊舊無重點，學乜人開咪，越聽越燥
本來以為黃毓民既開咪質素只屬正常
屌原來有人開咪可以質素咁差

第二節開始先有回應
大家唔洗浪費時間睇第一節

好明顯佢依個所謂回應, 係比佢地既支持者睇, 唔係比外界睇

我真係鬆口氣，以後唔使打個電話黎就做呢樣果樣，鬧呢個鬧果個，過去盡過力，問心無愧。
唔使再猜測個司機黎傳話幾多成真，幾多成假，因為呢個司機係會走上黎講其他人是非，然後出篇文又好似同同事相處得融洽咁。
仲有啲欺上暪下既總監，能力不足的「法律顧問」滿口謊言，製造草木皆兵既環境嚇人。
（唔使黎挑我機，我只公開講呢次，呢到我會block人刪post, bye bye)

問心無愧

邪教角度性交都可以轉運啦佢d問心無愧咪揸住d秘恐嚇你囉

熱血時報出重溫可唔可以cut晒d errr佢先

成個熱血得番泰博支持得落
其他都係垃鳩圾
教主走左後更加係

條八婆既然問心無愧，做咩唔打電話比毓民去解釋，再唔係打上去比神駒。
或者熱血時報出公告，話神駒做謠生事（霸王都告鳩壹週刊誹謗）
而家係度遊花園，呃到D死忠盲粉之外，其他人都會對熱時嗤之以鼻

松泰都係有問題，呢兩星期立竿見影

法國佬督爆左係兒皇帝，踢佢走經過黃洋達批示

正白旗旗主

跟本熱血時報同熱血公民係同一樣野黎
同中共 人民時報一撚樣

想撐教主，即刻比人叫返做自己野，
叫佢果個係鄭松泰，仲有鄭錦滿（冇cap到佢，但原post仲係度可以隨時睇到）

明明有人屈緊黃毓民，但就扮見唔到，當有支持者出聲，即刻比人叫停，做自己野，係咪好有邪教feel?

佢咪一樣反骨
講真對佢係最失望
四眼鳩達本身期望不大

你已經判咗死刑喇，你講咩我都唔會理，嗰啲人講過啲咩嘢我係會入你數，但係我唔會同你嘈，你鍾意講咩就繼續講，睇吓遲啲有無傻仔信你，唔會再講，我希望大家個個有穩定嘅工喇！我唔會有成功之前不會放棄夢想，我無夢想喇

我無任何怨恨，誠信好緊要，正直都好緊要，你後生重有大把路要行，我老喇我想身體健康

又係同黃洋達同一個口風

黃洋達一邊就話大家一人小句，沉默係唔想起紛爭，大家做實事
一邊自己老婆繼續地圖炮搞私怨
說服力爆燈

講得出呢句都係無聽了

面對現實啦, 如果你唔係中立撚食花生,
而家一定要歸邊, 熱城 同 普已經係敵對關係,
BTW, 我估遲早鳩達都會同國師反面, 爭在邊個反先

兩個教團只能活一個，鬼叫僧多粥少

咩用意

正白旗旗主以示效忠

熱狗樹敵太多又死唔認錯
遲早聽收皮

篤數點會咁易比人捉到病腳架

當初兩邊分家我已經唔係好信
估唔到泰博直頭係薄儀嚟

除左捉人一兩個用字仲識乜？
唔撚怪得會撐熱普城
都唔撚用腦

仲有嗰個post後面已經講左iHKG被cut係導火線
又係唔撚睇備文既無腦柒頭

正呀喂

好期待鳩達同國師反面
好想睇下班三國大軍點樣搞9鳩達
諗起都興奮

社記 人力 熱普誠本民前 熱普城 熱城

咁多年都係咁
而家鳩達已經同班三國城軍割席
睇死佢遲早俾人批鬥

屌佢老母，法國佬以前為理念為熱狗去衝，原來光頭佬兩公婆就係後面留低証據黎威脅人，真係賤過狗

仲學人講正直？ 由佢地口講出黎簡直侮辱左正直兩個字啊！！！

仲有光頭佬表面扮哂唔想理唔想出聲， 一人小句和和氣氣咁
其實就佢私下搞私怨，但叫下面班狗出面，自己就扮和氣好想嘔

黃洋達賤種無極限

兒皇帝撐得落

貓民係邊位

黃洋達隻狗

改返黃毓民三個字做黃洋達先

蟲太都玩撚完啦，下次唔會選到，又返唔到去教書

痴毓民好大機選到
毓民話唔endorse姐
咁佢啲子弟兵去選
你估佢唔會叫啲支持者投咩

傻撚鄭松泰真係企撚錯哂邊

其實唔難明
鄭松x
成個議會已經無朋友 自己一個

咁要做野都要有人架
成隊熱狗又係9達信徒

你敢膽唔聽話
就真係變到得自己一個

佢選舉辦啲人咪又係毓民啲人
毓民人脈點會少過你熱狗

想做狗就做狗啦
白旗旗主

琴晚深情講完一次大話唔洗24小時比人篤爆左

係醒既應該退黨做獨立議員，反正依家時間尚早，有資源重組班底好過俾鳩達控制又拍住射撚滿呢的濕鳩廢人

射撚滿條濕鳩重廢過國師，網上動完都未必做到

順便出家去？

哈哈
國師（唔發癲嗰陣）論述水平無出其右。

兩公婆賤到.....

捉人痛腳威脅人唔好爆料仲公開咁大大聲講

不知廉恥

見到熱狗今時今日咁真係開心

你夠膽表忠揀教主放棄鳩達，唔通教主會唔幫你咩
我哋撐教主但唔係盲撐，教主自己都有野心你肯撐佢佢一定會夠料俾你架，不過蟲泰鐘意搵垃圾做parter 冇計

你估依家仲有幾多新人肯加入？
個個見到法國佬嘅遭遇都唔敢加入啦
長線來講黃洋達嘅社運前途玩完架啦

議席寫你名
千五萬議員津貼又係你名
拎住千幾萬都建立唔到自己勢力就死撚左佢啦

四年前毓民同燒山反面，俾人cut平台
佢當時嘅形勢咪仲惡劣

覺唔覺熱血既經營手法好似果d人生課程？

陳雲咁網上啲人講野唔關佢事囉

佢啲議助唔係喎

今日多野做剩係想補句

鳩達尋晚不停講幫左my幾多幾多,原來一切都係有目的

當反面意見唔同既時候可以

小龍好保護教主，教主抵屌
我地幫左教主好多，教主抵屌
我有黑材料但我係好人，教主抵屌

黃洋達你真係好野

可能成堆痛腳係黃旗神教 班神棍手上

陳秀慧幾時死

禽獸胃

可能鳩達有令蟲泰坐監嘅痛腳，
否則我諗唔到點解佢唔跟毓民。

遲早發生
而且留意下班網軍
雲教網軍係狠毒過熱狗網軍，熱狗網軍比較小學雞
鳩達真好好自為之

物以類聚 人以群分
我見街邊D狗都係鍾意同返狗玩

有d少少懷疑 當年拉黃台仰搜到既偉哥 其實係松泰

法國佬真係好慘

鳩達最錯係娶左瘦胃呢條閪婆

鳩達自己其身不正啦

Agger

然而對於「開放數據」和「求證」等，有以下回應：
* 任何截圖都可以被說成是經「PS」修改。 * 即使公開 LiveStream 數字，並不會計算上述 Apps / Audio / Peer5 等技術的人數。
* 基於一直以來的 DDOS 及資訊保安理由，公開真實連結並不現實，而 Audio / Peer5 等數字，只會在後台系統可以查看。
* 即使開放所有後台系統，顯示的統計數字，亦可以被說成是由 web server / mod_rewrite 等方法假扮。
* 然後基於我們以 IP 統計，手上有完整的 IP 名單。但公開 IP 名單，實在有違用戶私隱，絕對不能考慮。
* 假設真的公開 IP 名單，又會被質疑該批 IP 是否真正的用戶。而基於私隱，ISP 亦不可能提供用戶的聯絡資料、或上網記錄。
* 何況到最後，還可以質疑網站流量，是從眾多的「buy cheap web traffic」公司購買回來「谷數」的。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

今時今刻 都有人課錢比條仆街係咩玩法
定係D課金彈幕都係假既?

總有班傻仔會

個問題就係你乜都唔敢公開，根住又鳩吹自己咩幾千人 live，但係係 chatroom 又靜撚過鬼，搵撚信咩

仲話係支持皇上 咩公道自在人心
哇唔撚係呀

熱狗你算啦
唔會再有人信你哋

電視台既收視都話有 Third Party 做統計，佢地純粹自己鳩 Up 搵鬼信。
一係就洗一百幾十萬搵間有公信力既 Research 公司做個 Survey 就推算到啦

其實認左佢都冇咁肉酸

但而家死都唔認

根本上鳩達、瘦胃、法國佬全部都係仆街，有咩事就互爆講到自己幾咁慘咁。一齊落地獄啦

D熱狗已經開始話追擊佢地既人目的係要迫佢地公開所有觀眾既IP

然後就話要保護觀眾私隱先唔公開VIEW COUNT詳細資料

熱狗真係同法國佬講一樣，係弱智。

點轉移視線都好都係還不了自己清白

篤數單野佢地應該唔會再回應
依家主力攻擊緊myradio轉移視線

屌你，唔知仲以為係曲線

192.168.x.x

仲有熱狗係高登寫長文解釋view數
醒下啦，你老細話乜都唔關佢事呀

屈教主玩補選同屈民族黨偽港獨咪就係城邦個班人做先

真係short既，無人話過想要呢d資料囉唔該

熱狗spin到個龍去左太陽系外面

話embed唔計果個post?

如果以為搵third party就有公信力只可以講你 心地善良
Livestream系3rd party一樣肯收錢hide counter
收視調查涉及龐大利益就唔可能系600個機頂盒之中做手腳

TVB 同 熱時 分別左於
前者：大台已經形成（大家既生活成長社交離唔開TVB）
後者：未搭好就畀人 拆大台

係，又話livestream view 數唔係反映全部乜乜柒柒
講到底都係唔敢用第三方既view 數

TVB 落廣告果啲公司都係睇Third Party 個統計 , 你唔好當落廣告果啲公司傻啦

tvb冇依班人咁無恥

tvb最多作大少少
今次熱時開10倍界王拳

tvb唔會話自己套蘭花劫有50點收視，比人質疑唔回應，再搵班網絡打手叫質疑既人報警告tvb

鄭松泰肯同鳩達反面撐毓民，下屆毓民支持者d片咪係晒你度 怕條撚

廣告公司睇third patry收視
廣告落TVB但系ATV搞頒獎典禮
咁系咩玩法？

就系後知後覺TVB一台獨大長遠損害業界利益, e.g.
賺頭（唔落ATV只落TVB會提供廣告費優恵）
蝕尾（只此一家電視台硬食天價廣告費 + 條款）
*此狀況亦適用於音樂界

「香港創意產業破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂B。」

所以唔知佢怕乜
可能有痛腳係鳩達手上

篤數大亨做假證據確鑿，仲有咩好討論
公開道歉啦 屌你老母！

佢地好忠心，忠心到完全唔合常理

想笑撚死人咩

呢個係另一個問題 , 係廣告費問題 , 你都好撚野 , 講緊熱時個 count , 你就9 up 左去 tvb 個收視呃人 , tvb 個收視計法可能有錯 , 但未去到呃人

謹

仲有分"辨"

佢做編輯?!

嗰個乜春綾香bb含國師含得大大力

400人經 livestream 睇直播 , 10000人經其他途徑睇直播 , 所以 livestream 個 count 唔代表真正觀眾人數喎 , 笑撚死人

樓上係咪以為全港得一間 Research 公司
平時計收視個個係收傳媒錢做統計，大公司決定來年既廣告資源投放會自己再搵 Research 公司做調查，將兩者數據一比較己經知道有冇水份。
但就應該針對返熱狗個濕鳩節目，你篤數唔出奇(好多公司做 Research 都用唔同方法令到答案可以偏向客戶既目標)，但唔好咁過份呀。
出貓唔好大高分呀

可能係數鳩法國佬黎轉移視線

驚啊聽日法國革命炸撚死你啊

咪又係成集屌鳩法國佬

你班垃圾仲有啲咩招數可以出？

收皮啦鳩達

佢自己已經係笑料

最後一根稻草，賣撚埋呢d野局收視

唔想俾hitrate佢賺，有冇人backup？

搵人開直播轉播佢個直播
笑死朕好似已經有BACKUP

其實冇所謂,反正佢地都HIDE左LIVESTREAM個數

咪中計 依家既熱時同內容農場已經冇分別